消息指第 7 代 iPod Touch 2019 登場！配6.1吋大mon!!!

By 聖騎士 - Jan 15, 2019

來自日本著名蘋果供應鏈資訊 Blog Macotakara 的報導指 Apple 正在開發第 7 代 iPod Touch。Macotakara 從一些供應鏈廠商得到一些消息，指 iPod touch 會在 2019 年推出第 7 代改版，暫時未知改動之處，不過對上一次更新已經是 2015 年。Apple 早在 2017 年已將 iPod nano 及 iPod shuffle 停產，現時 iPod touch 是唯一仍在賣的 iPod。

6吋iPod

iPod XR

Ipod定位係咩 ipod有既功能手機都有 點解仲要比錢買多部iPod

邊度有提過iPod 6.1寸mon

出返ipod classic啦 屌

以前就話iphone未完入屋出嚟搶market啫
依家重有咩用

更新ipod touch不如更新ipad mini

個殻用返iphone7料散貨尾？

重有市場, 平過 IPHONE 好多
可以用到 IOS

蘋果又製造電子垃圾

佢肯平賣嘅話
我肯同佢清一兩部

平時錫機都勁易氧化
不了

以為ipod touch已經收左皮

所以要平先會同佢買
陣間無啦啦加兩千變iPod Pro就叫Tim Cock食自己啦

當iPhone 已經唔係4-5千蚊既時候
iPod touch 應該有返d市場
但起碼要upgrade 吓，立體收音、Hi-Ris 之類

屌 apple真係痴撚左線

如果部機有埋esim 的話都想買一部

有esim就唔叫ipod啦

如果要有你講嗰啲hardware upgrade
應該冇咩可能做到呢個價位
但唔upgrade呢啲嘢嘅話
iPod可以話完全冇市場可言

其實唔洗多
Keep番個3.5頭同支援flac應該會有番啲吸引力

agger
根本mini個size 最方便

咁你知唔知當初點解要出iPod touch?明明已經有iphone

我覺得ipod 要生存一定要做返專業音響條路
之前ipod touch 同iphone se 差一千幾百
冇理由唔買se
如果ipod touch 做到立體收音, 支援High-Res 之類既iphone 冇既功能
我有興奮用來拍野.

再唔係以打game 為主

我想覺得ipod touch可以轉一轉型
keep住呢個size
但裝個靚雙鏡做超輕便嘅相機 (當go pro 用)
或者真係如你所講走番專業音響條路
我唔介意佢閹走少量iPhone嘅功能
例如放個簡化版iOS落去

同樣價錢 買部IPad 仲實際

出部m字額ipod，等啲買唔起x嘅人玩

當時智能電話冇而家咁普及 印象中除左iphone冇咩產品有佢呢種功能同級數 同埋當時iphone都係貴價野
iPod touch可以吸引到一班唔想比錢買iphone但又想享受iPhone 功能既人
但係而家連小學生都用iphone
要平既千幾蚊就買到部電話有差唔多功能

當年iPod作為入門真係好正 + 部sony ericsson 藍芽share上網
但係iPhone 而家連小學生都有 iPod就好似收咗皮咁

Apple又唔將佢轉型做Hi-Fi player 淨係同iPhone一模一樣聲底 點玩落去 其他廠嘅player都仲有大市場 佢肯轉佢做hi-res player果類一定好賣過而家先

取代mini pad

以前真係總有一部iPod係左近 d朋友都有一部
有堆藍芽對打game幾撚正
點知課金game出現就少咗好多呢d game

後期仲有咩蘋果皮將iPod變iPhone

細部ipod夜晚瞓前睇連登或電子書真係冇得輸

最緊要價位keep 到3k 前後, 再貴既人地又情願買過氣iphone

我部iphone se 變咗床頭機了

iPod唔轉型
啲人永遠只會覺得「iPhone都做到哂iPod嘅嘢啦」

以前中學冇錢 用ipod加部普通手機當iphone

iPod最盡只能夠去到$4000（大容量例如256GB）

個電量唔好咁雞就好

iPod 要用Apple Music又無esim點玩法？

有3.5mm

唔好講笑
呢個可能係iPod最大嘅selling point

咪臭係，等左新iPad mini好耐啦

改做行iOS而且可以播到24bit 96khz以上 既dap 可能有諗

iPod Touch Max

基本上得呢條路行 唔入hifi個圈搵鬼買

我有一部
個case爛左想買個新既都搵唔到

入都未必得 而家d dap 又行平衡頭 又大推力 ipod應該未必得

以蘋果嘅作風，最平5千，今次仲唔仆街

又冇aptx又冇ldac

邊個買？

其實不如蘋果去整部高級音樂播放器算啦
依家比日本韓國甚至中國食哂個市場
賣成1,2萬一部

Apple咁鍾意賺錢應該要分一杯

有Apple pay就正

依家一係電話聽歌 一係就追求音質玩player啦
咩年代

平既 買部黎打機

用番XS 既料
飛走電話功能，WIFI ONLY(或保留sim 卡 但block 電話function
賣正常價，有得諗

一係行go pro
一係行hi-res

照舊只係改大mon, 又M 額，又cut 3.5mm
就聽食蕉、2叉野都唔會有市場

x 2

反而出返 ipod nano 仲有興趣, 放埋一邊用嚟聽歌用.

我仲用緊ipt4做鬧鐘
iOS 6仲順過iPT5升咗上去

係既話買部嚟收藏都底

想知賣幾錢多d

mini已經確定今年update
ipod真係cut左佢算啦，iphone已經做到佢既功能

supply chain天才散貨教學

所以咪話除非佢入player個圈玩

證明咗你真係唔識嘢架wo

你知唔知而家好多地方係需要iOS但無需要用到電話功能架
嗱你唔好同我講仲有iPad呀,唔係下下都要/放咁大個moon架

d聲靚d?

好似d人會買部sony機淨係聽歌一樣

ipod = ipad mini?

反正佢都行奢侈品路線
不如出hi res player啦
出埋airpod功能咁嘅cm 耳機

Ios player 加埋靚dac 2.5mm/4.4mm
兩皮都買

反正而家電話功能都無咩用

垃圾
玩埋我個份

要推全無線
係新ipod cut埋3.5

有ipad mini點解仲要買ipod touch

有無3.5 插先，無就收一收皮

講緊要佢upgrade 硬件

有冇推介邊條褲擺得落iPad mini

要擺褲袋買返iphone啦

做咩唔出返
hi-end 既 ipod music player

有ipad mini + iphone
ipod touch已經雞肋黎, 唯一用處應該係清舊零件

tidal apps已經16 44.1 電腦版24 96

sp1000 已經可以裝 tidal 同moov 用黎聽無損

Apple 柒婆真係lost 了
開始亂咁出野

咁係咪要每個呎吋每個價位都出一部

點會分別唔到

moov tidal 無損都有分別

tidal 正好撚多

有iPhone 都有用iPod
你冇用=個個冇用？

考慮同Local電訊商合作?
用locked e-sim (限死係Apple指定地區電訊商)
有subscribe apple music 就包埋個網絡

其實係ok 喎

如果佢spec 同xr 或者8 類似， 又平過iphone

咁真係買得過
同iphone 最大差別只不過係無sim card, 姐係無電話同流動network

解決方法係用部舊電話ap, 或者買個sim卡gen wifi device已經得

電話靠 whatsapp or skype

btw, 毒L 部電話有L 人打黎咩

用A幾cpu先

有3.5 Hi-Res Support FLAC
即刻狗衝

電子垃圾

ipod shuffle

Apple 產品顧問

有人買呢部野我實指住佢黎笑

iPod touch 而家反而變咗啲公司當barcode scanner咁用
一般人有手機都唔會再買部touch

中學用iPod Touch 加 Nokia 老爺機 當年覺得好爽

分分鐘裝個VoIP app
就可以當電話咁用

Viber?

美國有FreedomPop
assign 一個真電話號碼比你

ipod可能有d公司想要
公司行ios app而且環境有wifi，但係又唔想投資iphone

可能人地多錢又iphone 又ipod 呢

今時今日唔知出黎做咩 又唔係特別好聲
電又唔係特別大
買過第5代都幾後悔

用返a12既話買得過
拎黎打機多開不知幾爽
不過如果又加一兩千就食屎啦叫佢

用嚟駁航拍機(電話放wifi)/駁Osmo Pocket都有得諗
唔使駁部電話, 驚有電話入斷線

其實諗真d 就會發現仲有好多其他用途
不過已經唔多關音樂事

不如IPHONE整靚D音質 繼續賣貴D

用a12 唔奇 但d ram 同電同phone 係無得比
如果打d 勁game 怕兩個鐘就無電

所以iPod要做嘅係rebrand
繼續做music player（仲要唔係靚聲）只會愈嚟愈冇市場

apple 所有product line 都要rebrand 一次，去減省番重疊既位，同時differentiate 番每一個定位，唔只ipod

係
而家好多野都要電話操控或者運作，
有唔少舖頭都係用電話落單、查貨

iPod Touch LTE

Uniqlo 員工有新機用了

Ipod touch ？ 5k 丫？

呢d最緊要夠平
Android大把幾百千幾兩千蚊電話代替品
咁點解仲要iOS?
我當你部ipod平極都唔會低過二千掛
而且android仲可以隨時寫個app （apk)比自己間野用唔洗上架（好似譚仔都用緊手機落單）
諗唔到ios有咩優點

有唔少商店、連鎖店個營運都係ios based

講漏咗 寫app果d 入門係搵iPod試

iPod touch冇whatsapp 架...

大把方法裝啦

會唔會係全螢幕機